新世衞選址-投票

台灣
香港
美國
中國
埃塞俄比亞
其它

台灣

德國啦

美帝

美帝of cuz

台灣 for sure